德國駐港領事館FB：每週一字「集會」！

又撚狗

維園見

德國佬嘅幽默真係好高境界

92共識？

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

學俄佬咁
捉德國領事出黎打鑊金

歐盟做緊哨兵

好型

推